食環狗真係狗黎

派反惡法傳單都要一路影住?
其他企街舉牌又唔撚見你影?
正一冚家鏟

利申:觀塘區

有冇相?

Sor
就係咁啱想影隻狗先發現漏左電話向office
返轉頭幾個派傳單義士已經比隻狗嚇走左

觀塘b exit 落橋位

洗撚理佢咩 繼續派